每次單身就有厭食症，仲要last好耐

點改善
體重跌得好快

即刻搵返個咪唔單身囉

死撚左佢